中國太空站天宮一號送大禮 下月預測墜落點會較精準

已超過服役年限的中國大陸太空站「天宮一號」預計於今年上半年墜落地球，台灣也在落點範圍內。國研院國家太空中心今天表示，現在天宮一號距離地球仍有260公里，要預測落點相當困難，預計要等天宮一號距離地球200公里以下再來預測較為精準。
天宮一號為中國研發的第1個太空實驗室在2011年9月29日升空，前年終止任務。歐洲太空總署曾經估計，「天宮一號」將可能在北緯43度至南緯43度之間墜毀，香港、北京、台北、紐約、洛杉磯、東京、羅馬、伊斯坦堡等大城市，均在可能墜毀的範圍中。
太空中心副主任余憲政指出，目前天宮一號距離地球仍有260公里，要預測落點相當困難，預計要等天宮一號距離地球200公里以下再預估較為精準，以過年前天宮一號每周下降5公里的速度且越來越快的狀態估算，下月再觀察較為精準。
余憲政說，目前太空中心也會透過軟體模擬研判大概的落點位置，持續掌握天宮一號的狀況。

等看777多謝中央

香港咁撚細都中真係認命了

樓價可望短暫跌10%

衛星武器

跌番去支支度

希望跌係香港

跌落天水圍D屋邨就爽

見到呢篇野真係笑出黎

死廢老定連登仔多

合法化殺人

死腥香港人多

瞄準西九個堆屏風樓

最多5%
3日後消化完反升15%

跌咁耐都未落到黎
好似上年聽到而家

就跌落禮賓府啦

回家吧

會唔會變成戰爭導火線

中國啲地對空攔截導彈呢
平時又話幾巴閉

一舊變十舊仲大獲

送大禮

打中紐約會點

一年戰爭始動

唔好跌落香港,其他話知佢

希望係港島

跌落北韓個肥仔到

如果跌落中聯辦就好笑喇

今年車公支籤

中央送大禮

共享中國人光榮

屌你老母

New Sydney

跌落北京就好

中膠鐵會點

跌落平壤，之後金仔射支核彈去中南海，之後支爆

特登，等全世界話預測唔到落點，之後順便測試新的反導彈防禦系統

跌落中聯辦大不了換第二班錄音機落嚟 要中就中中南海

全球多個主要城市都喺命中範圍之內

美帝應該會射導彈之類上去打散舊大禮

頂你澳洲全世界最安全

根據911經驗一定唔會，唔係出師無名